(痴鳩線) 中大保安"插水"搞到3個學生被紀律處分!

中文大學校園保安近月接連與學生釀衝突。至少有 3 名學生最近被紀律處分，包括拒絕出示學生證進入校園的崇基學院學生會會長何思珩、上月保安疑「插水」事件的涉事學生，及一名曾與保安因出示證件問題爭執的學生。據了解，如有學生被判處分，日後在學期間將不會獲批到海外交流，亦不會獲發獎學金。中大回覆《立場新聞》表示，不評論個別個案。
崇基學院學生會會長何思珩向《立場新聞》表示，自己本周一（11日）收到學院學生輔導長發出的書面警告，涉及上月 12 日進入校園時拒絕出示證件，違反中大學業校規中「違反條例或違背學校當局命令，足以妨害本校教學、學習、行政或日常事務」。書面警告又指，雖然同學希望籍此表達不滿，「此舉妨礙大學措施，嚴重影響校園保安」

推

垃圾保安狗
插水都插得誇張過人
係邊間訓練學院出黎?

狗學校

「不評論個別個案」
呢個仲屈機過搵食啫 犯法呀 我想架

保安著黃背心, 係咪想顛覆國家